屋企人話我偷左300$

之前自己唔係好誠實
試過偷屋企野唔認
屋企人 知道左
但係今次我 真係冇偷到
但屋企人唔信我
我都唔知點算

999

抵啦

追住佢黎含

好 無助

唔係你仲有邊個

誠信破產，抵死。

300蚊之嘛 你拎番1000蚊比你阿媽
同佢講有剩拎去飲茶 佢即刻無聲出

還掂都係指證你偷野,偷多3000$

屋企人係基督徒

佢唔緊張啲錢

你明唔明個意思？你屋企人唔見左300蚊 ，當你賠比佢 有剩都夠比佢地飲茶 姐係代表你根本無必要偷佢d錢 咁你證明到你，咁無動機偷佢地錢

覺得我冇誠信 所以嬲

有錢唔代表唔偷錢

Dum果一千蚊過去問佢
洗撚偷你錢
以前錯過你就認定今次都係我錯
錢 錢 錢（打開銀包係咁拎錢dum佢）
以後唔好再見啦
然後上天台跳樓自殺 令你老母後悔一世

垃圾

樓豬係冇錢中學雞?
咁簡單攞錢撻佢都唔識
定係出嚟返工都攞唔出幾舊

好絕